守護馬鞍山居民小隊？

昨午成立的「守護馬鞍山居民小隊」，也於昨晚八時開始行動，在恆安邨邨口、馬鞍山廣場地下、港鐵大水坑站及烏溪沙站駐守，各處據點均有約五十人，並配備長傘等物資作防衞。

大埔都有「自衞隊」？守護埋連儂牆？

民間速龍團隊
義士保安隊

香港防衛隊
香港自衛隊
香港自衛隊保安公司